%% mentorassign

\newpage
\thispagestyle{empty}

\begin{tabbing}
%Non-photorealistic, depth-based image relighting
\hspace{5mm}\songti\sihao 一、题目：\underline{\makebox[12cm]{基于深度的非真实感图像重光照}}
\\ \\
\hspace{5mm}\songti\sihao 二、指导教师对开题报告、外文翻译和文献综述的具体要求：
\end{tabbing}

传统重光照技术是建立在重建场景几何模型的基础来渲染不同光照条件下的场景。通过图片几何建模比较复杂，利用人类视觉系统的一些容错特点，可以依靠图像处理技术来解决非真实感场景的重光照问题。

王珂同学的毕业设计工作，要求了解人类视觉系统的认知过程，以及图像的渲染过程，学习掌握GPU硬件架构，CUDA语言编程，MFC编程框架及OpenCV等视觉库，以及图像处理的常规算法。

围绕上述研发领域，选定外文资料，完成其翻译。
\vspace{10mm}

\begin{tabbing}
\hspace{80mm}\songti\xiaosi 指导教师（签名）：金小刚
\\ \hspace{90mm} \songti\xiaosi 2012年 \hspace{5mm} \songti\xiaosi 3月 \hspace{5mm} \songti\xiaosi 1日
\end{tabbing}

\ifthenelse{\equal{\zjuside}{T}}{%
  \newpage\mbox{}%
  \thispagestyle{empty}}{}
